---
title: "Tạp Âm #12: Là vì mưa anh buồn"
tags:
  - tap-am
date: 2022-01-05
link: https://youtu.be/uHFY3jN9icA
slug: tap-am-12
tone: A
---

{{< audio tap-am-12.mp3 >}}

Và nếu em muốn cách {{< chord "Am7" >}} xa

Thì hãy nói {{< chord "D7" >}} ra

Những gì anh nói trước {{< chord "Gmaj7" >}} giờ

Chẳng hề đổi {{< chord "E7" >}} thay

Muốn được nắm {{< chord "Am7" >}} tay

Được đi đó {{< chord "D7" >}} đây, có em trong {{< chord "Gmaj7" >}} đời {{< chord "G7" >}}

<br>

Về sau liệu có đớn {{< chord "Am7" >}} đau

Thì đã có {{< chord "D7" >}} sao

Tỉ người trên thế gian {{< chord "Gmaj7" >}} này

Dễ gì thấy {{< chord "E7" >}} nhau

Sao lại bước {{< chord "Am7" >}} qua

Sao chẳng thiết {{< chord "D7" >}} tha

Trái tim thật {{< chord "Gmaj7" >}} thà {{< chord "G7" >}}

<br>

Chơi vơi trong căn phòng {{< chord "Am7" >}} vắng

Có tiếng đàn buồn mênh {{< chord "D7" >}} man

Em đi đâu cho lòng {{< chord "Gmaj7" >}} anh

Ngày đêm nhớ mong vô {{< chord "E7" >}} vàn

Dù biết em có về {{< chord "Am7" >}} đâu

Vẫn viết cho em vài {{< chord "D7" >}} câu

Chiều buồn mưa {{< chord "Gmaj7" >}} ngâu {{< chord "E7" >}}

<br>

Anh đâu phải là bờ {{< chord "Am7" >}} cát

Sóng cứ ồ ạt cơn {{< chord "D7" >}} đau

Mây ngang qua không còn {{< chord "Gmaj7" >}} nắng

Làm u ám cả khung {{< chord "E7" >}} trời

Làm trái tim anh quặn {{< chord "Am7" >}} đau

Chẳng dám yêu thêm lần {{< chord "D7" >}} sau

Thôi thì mất {{< chord "Gmaj7" >}} nhau {{< chord "G7" >}}

<br>

Nhiều lần muốn {{< chord "Am7" >}} nói

Dù lòng đau {{< chord "D7" >}} nhói

Là anh {{< chord "Gmaj7" >}} nhớ từng đêm {{< chord "E7" >}} dài

Một nỗi nhớ {{< chord "Am7" >}} không phai {{< chord "D7" >}}

Mãi ở lại bên {{< chord "Gmaj7" >}} anh {{< chord "G7" >}}
